{"nodes": [{"id": "index", "nid": 1, "group": 1, "url": "/index.html", "metadata": {"tags": []}, "links": ["r\u00e9parer les \u00e9clairages d'un v\u00e9lo de recyclerie avec l'impression 3d"], "outward_links": ["r\u00e9parer les \u00e9clairages d'un v\u00e9lo de recyclerie avec l'impression 3d"], "inward_links": [], "name": "index", "rtr_url": "index.html"}, {"id": "r\u00e9parer les \u00e9clairages d'un v\u00e9lo de recyclerie avec l'impression 3d", "nid": 2, "group": 1, "url": "/Articles Guillivigne/Impression 3D/R\u00e9parer les \u00e9clairages d'un v\u00e9lo de recyclerie avec l'impression 3D.html", "metadata": {"tags": []}, "links": ["index"], "outward_links": [], "inward_links": ["index"], "name": "R\u00e9parer les \u00e9clairages d'un v\u00e9lo de recyclerie avec l'impression 3D", "rtr_url": "Articles Guillivigne/Impression 3D/R\u00e9parer les \u00e9clairages d'un v\u00e9lo de recyclerie avec l'impression 3D.html"}], "links": [{"source": "index", "target": "r\u00e9parer les \u00e9clairages d'un v\u00e9lo de recyclerie avec l'impression 3d", "value": 1, "type": "reference"}]}